覺唔覺左膠先係最racist

佢地話chinese virus係racist 但係chinese幾時變左做種族？asian先係種族 咁姐係佢地assume哂所有asian都係Chinese 咁仲唔係racist

和平後幾代開始就開始腐化

係唔撚係都話racist 果啲人先最racist

第一時間就諗到人地會俾人歧視

證明你第一時間就知你用多餘既目光去睇呢樣野
又見香港腳俾人話歧管，叫新型官狀腳呀笨柒

佢地重視race呢啲問題 本身佢地自己都知race同race之間係有分別